\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper,margin=0.5cm]{geometry}

\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{graphicx}
\begin{document}
\selectlanguage{ukrainian}
\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}
		\begin{landscape}
		\thispagestyle{empty}
			\noindent
			\begin{flushright}
				Таблиця 1
			\end{flushright}
		
			\begin{center}
				\underline{контролю функціонального стану студента (StudentName, гр. GroupName, ф-т FacultyName) за Month місяць}

				(заповнюється з вересня по червень в електронному форматі, подається викладачу щомісяця в паперовому форматі)
			\end{center}

			\begingroup
			\noindent
				\begin{tabularx}{\linewidth}{| X *{31}{| l}| c |}
				\hline
				Дата заняття & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 & 10 & 11 & 12 & 13 & 14 & 15 & 16 & 17 & 18 & 19 & 20 & 21 & 22 & 23 & 24 & 25 & 26 & 27 & 28 & 29 & 30 & 31 & $\Sigma$ \\
				\hline
				ЧСС за 1 хв. зранку &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				\end{tabularx}
			\endgroup
			
			\noindent
			\begin{center}
				\underline{Заповнюється тільки на занятті}

				(середній пульс спокою зранку за місяць зараховується як 100\% ; значення пульсу на початку та в кінці заняття студенти переводять у відсотки відносно до середнього значення пульсу спокою зранку за місяць і заносять у відповідні графи)
			\end{center}
			
			\begingroup
			\noindent
				\begin{tabularx}{\linewidth}{| Y *{31}{| M{0.4cm} }|}
				\hline
				Дата заняття & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 & 10 & 11 & 12 & 13 & 14 & 15 & 16 & 17 & 18 & 19 & 20 & 21 & 22 & 23 & 24 & 25 & 26 & 27 & 28 & 29 & 30 & 31 \\
				\hline
				ЧСС за 1 хв. до заняття &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				\% до середнього ЧСС зранку за місяць &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				ЧСС за 1 хв в кінці заняття &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				\% до середнього ЧСС зранку за місяць &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				Самопочуття до заняття* &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				Самопочуття в кінці заняття* &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\
				\hline
				\end{tabularx}
			\endgroup
		\end{landscape}
\newpage

		\includegraphics[width=\linewidth]{1HR}
		Графік 1. Показники ЧСС студента (StudentName), ф-т (FacultyName), гр. (GroupName) за (Month) year р.
\end{document}